{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho735596736/eobpeullo-hoseutel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698777577646&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159318&destination=%EC%95%88%EC%96%91%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381445&latLong=37.380073%2C126.910064&sort=RECOMMENDED&top_dp=98182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217200665&selectedRatePlan=268268887&expediaPropertyId=22956148&searchId=bbfee7d8-eac6-47a5-b0b8-9b2e355ef19c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "업플로 호스텔"
    },
    "text": "アップフローホステル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市瑞草区瑞草大路56キル18\\n\nアップフローホステルは、ルーフトップテラスなどのアメニティを提供しています。 室内にはスナックバー/デリーとテラスがあり、客室には洗濯機/乾燥機と冷蔵庫が用意されています。 多くの人がこの宿泊施設の状態に満足していました。 公共交通機関の利用にも便利な位置にあり、教大駅とSeoul Nat''l Univ. of Education Stationが近い距離にあります。 宿泊施設は18の客室を備えており、チェックインは16:00から19:00まで可能で、チェックアウトは正午に行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にチェックインガイドラインとアクセスコードを受け取ることができます。 チェックアウト前に自分で掃除することも、追加の清掃費を支払うこともできます。 チェックインの際、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペット同伴は不可能で障害者同伴の場合は可能です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを使用でき、駐車は施設内でセルフ駐車が可能です。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アップフローホステルはどのエリアにありますか？",
            "answer": "アップフローホステルは大韓民国ソウル特別市瑞草区瑞草大路56キル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "アップフローホステルではルーフトップテラスなどのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アップフローホステルの客室には洗濯機/乾燥機と冷蔵庫が用意されています。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルの周辺にはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "アップフローホステルは教大駅とSeoul Nat''l Univ. of Education Stationが近い位置にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルは何時にチェックイン/チェックアウトができますか？",
            "answer": "アップフローホステルのチェックインは16:00から19:00まで可能であり、チェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "アップフローホステルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があり、到着時にチェックインガイドラインとアクセスコードを受け取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルのチェックアウト前の清掃は自分で行う必要がありますか？",
            "answer": "アップフローホステルではチェックアウト前の清掃を自分で行うことも、追加の清掃費を支払うことも可能です。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルのチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "アップフローホステルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "アップフローホステルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "アップフローホステルではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルでは障害者同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "アップフローホステルでは障害者同伴での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "アップフローホステルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "アップフローホステルでは施設内でセルフ駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アップフローホステルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、アップフローホステルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 760
    }
}